即刻同我check下個袋有冇瑩光顏料印

我個袋無啦啦有螢光紅既顏料印
係咪聽日大圍捕個陣用作辨別用
我去過828集會 今日發現個袋有顏料印
大家小心

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

冇相=9up

推

洗袋甩色

[P牌仔求推]除左要大嗌自己名，仲要講埋呢句！

講出黎仲要po埋相，同自爆有咩分別

唇膏漬咋嘛?

8月 31 自由行

被禁也要出 下午三點見

點睇都似唇膏印啦下話
我隻手夠hi到唔少人地啲印 同你一樣色

其實係咪唇膏印到⋯

你諗多咗

真係諗多左 唇膏漬黎 我都有兩Pat

螢光就係你平時見唔到
UV燈先見到